另一半送過咩最有意義嘅禮物

綠帽

女朋友去exchange 整左個半年長既月歷 每日都可以打開黎睇 寫左啲野 特別日子入面會有啲小驚喜 但已成過去

我為你而淚

咩都唔好講 攬住我

你女友好有心思呀我係女仔收到都好開心